成個香港出現集體抑鬱症 屌你老母

真係好辛苦
屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

612戰後情緒舒緩，請幫推。

我都宜家個腦都係，一停落黎，就諗返佢個背影，

希望你亦可以盡早開懷。

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

如果你覺得屌我老母 林鄭 會舒服啲 請你大大力屌啦

lm

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

警你老母，好想大叫，好辛苦

做咁多野，個政府睬你都傻，戰友又犧牲咗，好絕望

928一次失敗已經好灰心，嗰陣已經係前線，覺得啲差佬痴線
之後都一直唔開心，睇到啲新聞又好有無力感
到見到天琦，覺得有返希望，但我嗰陣唔係佢嗰區
唔係真係好想投佢，或者為佢做更多令啲人會肯投佢我都制
經過魚蛋，我又喺前線，差啲就捉到我，好在住開嗰頭同行過去嗰陣記住咗邊度有警車
好心灰意冷，佢為香港人坐六年嗰陣我應該開始發病
過一排睇醫生食藥，一直覺得好絕望，無希望

雨嬲烈士條片重喺腦到播，我有自殺傾向，都想過如果要自殺要為香港做返啲嘢，先對得住天琦佢地

唔講了，再講又喊唔停

大家唔好放棄

屌訓唔安食唔落咗一個禮拜 仲有肚屙

今次未有音樂人作番首歌鼓勵士氣
上次支撐起雨傘唔錯呀